為咗證明d疫苗無事，我建議大陸全國小朋友強制接種大喉同百日咳病毒

證明疫苗無事，唔好老屈政府

唔接種國家出産嘅疫苗，等於唔愛國，等於危害國家安全